\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Dans la saison 2 de \emph{Rick et Morty}, les
    personnages cherchent une planète où s’installer. Ils tombent sur trois
    planète : une planète où tout est du mais, une planète minuscule,
    et\ldots}{}} \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
     \begin{enumerate}[A.]
        \item Est habitée par d'autres versions de Rick et Morty
        \item \textbf<3->{A un soleil qui crie}
        \item Est recouverte d'alcool
        \item Est surveillée par la fédération intergalactique
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
